法唔法國d人成日講「啱呀」好煩

啱呀 啱呀
啱你老母咩

啱呀

岩呀

樓豬啱呀

啱呀 啲人成日講啱呀真係好煩

點解一個國家名可以用黎做動詞

德唔德國你有d問題啊？

啱呀，認同

啱啊，法國人成日講啱啊

啱呀，法國難民

岩牙ching

法你老母國

啱呀

岩牙

法你老母，
國你老竇

法唔法國…

法你老母

啱你老母，芝士漢堡
呀你老竇，縮埋一舊

乜法國d人會識講啱呀?

岩唷>.<

我通常咁講

死返去5p喇

長知識了

鈣思寶

啱啊
不過法國啲人講 "啱啊" 關你撚事咩?

法你老母國咩仆街

仲有一句：「係愛啊 哈利」
一樣咁煩

第一個回覆之重要性

armor

係咩 啱呀

法國d 人識講啱呀？

btw
啱呀

你法國 但我吳國

啱啊

Agger
仲有「駁唔到」

講啱啊都係得00後中學雞果堆先會講

國唔國德 d人成日講「法唔法國」好煩